%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Formação Acadêmica}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bacharel em Ci\^encias da Computa\'c\~ao} % Degree
    {Centro Universit\'ario FEI - Funda\'c\~ao Educacional Inaciana Pe. Sab\'oia de Medeiros} % Institution
    {S\~ao Bernardo do Campo, S\~o Paulo, Brasil} % Location
    {Ago. 2005 - Jul. 2009} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
          \item {Bolsista M\'erito de Assist\^encia Social concedido pela pr\'opria universidade.}
        \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Mestre em Engenharia Elétrica - Inteligência Artificial aplicado à Automação}
    {Centro Universitário FEI - Fundação Educacional Inaciana Pe. Sab\'oia de Medeiros} % Institution
    {São Bernardo do Campo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Mar. 2011 - Fev. 2013}
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Bolsista CNPq em tempo integral do projeto FINEP ``Pesquisa e Estatística baseada em Acervo Digital de Prontuário Médico do Paciente em Telemedicina Centrada no Usuário''.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Doutorando em Engenharia Elétrica - Inteligência Artificial aplicado à Automação}
    {Centro Universitário FEI - Fundação Educacional Inaciana Pe. Sabóia de Medeiros} % Institution
    {São Bernardo do Campo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Set. 2013 - PRESENT}
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Bolsista CAPES/PROSUP em tempo integral.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
