%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência Profissional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Professor Assistente I} % Job title
    {FMU} % Organization
    {São Paulo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Fev. 2018 - PRESENTE} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Leciona as seguintes disciplinas: Programação Orientada à Objetos, Algoritmos e Estrutura de Dados e Técnicas de Programação. Utiliza-se as linguagens de programação Java e Python.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Professor Auxiliar I} % Job title
    {Universidade Metodista de São Paulo} % Organization
    {São Bernardo do Campo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Ago. 2013 - PRESENTE} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Professor presencial e EAD (Ensino a Distância). Leciona as seguintes disciplinas: Programação Orientada à Objetos, Algoritmos e Estrutura de Dados, Desenvolvimento de Sistemas Web, Sistemas Distribuídos, Programação Gráfica, Desenvolvimento Avançado (Design Patterns), Robótica e Inteligência Artificial, Controle Inteligente. Coordenador dos grupos de estudo sobre Maratona de Programação e Jogos de Computador. Orientador de trabalhos de conclusão de curso para: Sistemas da Informação e Engenharia da Computação. Orientador de Pós-Graduação em Gestão de Projetos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Sistemas} % Job title
    {CPM Braxis Capgemini} % Organization
    {São Paulo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Abr. 2010 - Mar. 2011} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Responsável pela engenharia de requisitos e suporte à equipe de desenvolvimento utilizando metodologia de engenharia de software RUP e metodologia ágil de desenvolvimento Scrum. Tarefas como levantamento de requisitos e a elaboração das documentações necessárias, como, diagrama e especificação de caso de uso, diagrama de atividades, fluxogramas e protótipo de interface de usuários realizadas no dia a dia do projeto. Além das tarefas acima mencionadas, com certa pontualidade, eram executadas tarefas com um âmbito mais gerencial, tais como o planejamento das atividades, acompanhamento do cronograma do projeto e contagem de pontos de função.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Sistemas} % Job title
    {VOLANS} % Organization
    {São Paulo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Mai. 2008 - Abr. 2010} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Levantamento de requisitos do projeto de integração entre o Banco Santander e o Banco Real do canal de autoatendimento, junto aos gestores. Implementação dos requisitos no aplicativo de autoatendimento, utilizando linguagens como Cobol, VB6, C e javascript. Acompanhamento da implantação dos \textit{releases} em produção. Pontualmente realizava automatização de planilhas para obter informações gerenciais do aplicativo em produção.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Negócios e Processos de TI} % Job title
    {Rodobens Locação de Veículos} % Organization
    {São Bernardo do Campo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Jan. 2008 - Mai. 2008} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Responsável pela analise as solicitações efetuadas pelos usuários para novos módulos e manutenções nos sistemas, acompanhamento e execução do projeto de mapeamento de processos de negócios e analise de impacto e desempenho destes processos. Mensalmente realizava a participação do comitê estratégico da empresa para discussão dos impactos do negócio no sistema de empresa.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor} % Job title
    {A\&M Sistemas} % Organization
    {São Paulo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Mar. 2007 - Jan. 2008} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvimento e manutenção do sistema de gestão de frota, do sistema de controle de pneus, entre outros módulos onde são utilizados ferramentas como Linux (Servidor/Desenvolvimento), Cobol/VSAM, JavaScript, HTML/DHTML para o desenvolvimento dos sistemas. Além do controle de qualidade dos sistemas junto ao cliente e a formalização destes com documentações. Os sistemas são partes do projeto na Rodobens Locação de Veículos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estagiário de Auditoria de Sistemas} % Job title
    {GOL Linhas Aéreas} % Organization
    {São Paulo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Jun. 2006 - Mar. 2007} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Estagiário de Auditoria de Sistemas, auditando controles internos definidos de acordo com a lei norte-americana Sarbanes-Oxley (SOX), e controles de TI conforme metodologia COBIT.}
      \end{cvitems}
      %\begin{cvsubentries}
      %  \cvsubentry{}{KNOX(Solution for Enterprise Mobile Security) Penetration Testing}{Sep. 2013}{}
      %  \cvsubentry{}{Smart TV Penetration Testing}{Mar. 2011 - Oct. 2011}{}
      %\end{cvsubentries}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Suporte} % Job title
    {EGO Informática} % Organization
    {São Bernardo do Campo, São Paulo, Brasil} % Location
    {Nov. 2003 - Mai. 2006} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Trabalhos com analise de compra de sistemas, suporte ao usuário, via e-mail, telefone e pessoalmente, manutenção de micro computadores, telefonia, copiadoras, e aparelhos de cartão de créditos, supervisão de trabalhos terceirizados e analise de proposta de venda de produtos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
